有冇人追開 Cobra Kai？

Cobra Kai 出咗第三季，今年仲要轉咗 Netflix，冇人講係咪即係冇人睇？

連登仔係咪連 karate kid 都未聽過？又或者以為成龍嗰套？難以置信

你search下就知有其他post講緊啦